【圍爐取暖】好想同港豬偏藍老母割蓆

家母係一隻不折不扣 不問世事既港豬
自6月反送中運動開始
其實佢乜撚都唔知
反送中 五大訴求係乜佢都唔會講得出
但就日日打開cctvb 83台睇新聞扮關心時事
（有試過轉台轉32 但過一陣佢就自己轉去83台）

到近日cctvb只大篇幅報導香港經濟蕭條、各位手足四圍幫中資黨鐵裝修
佢就日日喺屋企發癲
話我地班人痴線 搞亂香港
我試過解釋俾佢聽我地年輕人究竟爭取緊啲乜
但佢完全聽唔入耳
我已經放棄左爭取佢由藍轉黃
事關佢有個娘家whatsapp group日撚日幫佢洗腦
入面全撚部都係藍絲廢老
日撚日都圍爐互sd屈穎姸 建制狗同藍絲既偉大言論同假片假相

我真係好撚灰心
點解最親既人可以咁無知
我心痛既係點解由細到大教我明辨是非、對錯既人
竟然會係一個腦殘既人

每次發完夢返屋企
我都會匿埋喺房喊
因為我覺得不被親人理解真係好撚無奈同心痛

我喺度諗
如果琴日係我俾廢老藍絲撞斷左對腳
佢係咪都唔會可憐我
只會覺得係自己個女抵死行出街俾車撞？

我相信好多巴絲屋企氣氛都唔太和諧
所以我唯有上黎搵你地圍爐取暖
Sorry for 1999

最後
CCTVB的確係邪惡軸心
你地成個新聞部既人仲未有報應只係時辰未到咋我屌你地老母

希望有巴絲圍爐取暖

你send番啲長輩圖俾佢

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

佢無得救了
由細到大其實佢都係横蠻無理既人
永遠只會覺得自己岩哂 人地錯

係我懦弱
唔敢咁樣做
佢只會發癲話要cctvb

唔使覺得寂寞 大把人同你一樣情況 例如我

一樣
佢仲幫個的士佬兜 話部車有問題

老豆深藍 爺爺直頭紅底放棄再同佢地傾政治

巴打你喺屋企係點過

我果2個廢老冷血到話撞得好

我老豆實會幫佢整返好

已經同佢無討論空間
真係好撚可怕

我老母係深藍近紅 721 831對電視嗌打得好
我一路無打算說服佢 因為我知說黎哂L氣
所以斬相處得幾唔錯
每次佢話班友又黎搞事啦 （我住催淚彈旺區）
我都會好興奮咁叫佢：「拿拿聲拎刀落去斬人啦你。去啦去啦！」佢每次都話我痴線
然後我就補多句：「唔斬就收皮啦，無L用」
如是者 有講有笑
但有一次佢同佢d on9 fd傾電話話人「曱甴」
我個下堅屌佢 仲掌鳩佢把口 打左場交
依排冷戰中 未完全好返

喺屋企好難過
唔想返屋企

母藍父紅 兩個都係專業人士 讀書讀屎片
已放棄救佢哋 橫掂我自己都係外國住 眼不見為淨
不過起碼佢哋都唔控制我諗嘢 （亦都知控制唔到）

琴晚行雷
佢話點解行雷唔劈死班仆街

冷靜啲

巴打好撚勇

係屋企開聲睇直播 就俾屋企人話收錢/洗腦
仲拎把刀出黎指住我

人無知唔緊要 最攞命係仲覺得自己好醒

怕有日忍唔住 半夜一刀捅死佢

利申獨生女 備受全家壓力